法唔法國終賠生（牲哥）真係好屈機

有錢時又可以開跑車，他朝有日唔覺意破左產都應該可以兩蚊坐地鐵巴士（男人得167 應該算殘障）

就算身高唁計，尋日表現躁狂應該可以拎白卡

風清咁講特別有說服力

以事論事

好掛住你

係呢度見

培生培生會員卡應該搭巴士免費

包皮風

係，弱智先入

培生會同復康會兩分天下

包皮風？

你其他有錢仔fd 撐邊個多

全倉林作

yes

咪撚再幫兩條藍黑小丑出名